感情專家 放下你的煩惱(5)

( 恭喜去到第五個post )
同性戀 雙性戀 失戀 單戀 苦戀 分手 沉船 性格不合 已讀不回 long D 出軌 被收兵 表白 player SP 一腳踏兩船 被帶帽 chur 冷靜期 磨合期 平淡期 a0 ~~ 不能盡錄

感情的煩惱 都可以在這裏放下
樓豬會逐一解答分析

留下煩惱前先留正皮

如無特別聲明 將預設為異性戀

傾計梗係由淺入深恨嘅~
你又返學佢又返學 邊度下下可以覆到。。
你試下夜晚九點先傾計 或者凌晨。 嗰啲時間通常先係最得閒 最快覆到。
同埋你要確定你講嘅話題佢有興趣

平時返工放工都可以約食飯㗎

me點知你傾計能力幾高 既然你都話傾到冇進展 冇深入嘅嘢 我覺得傾計都唔順利 唔會約到囉

點睇表白完 但雙方無反感
有無機會一齊
其實係自己創造緣份
純粹覺得遇到呢個女仔
可一不可再
定係緣份天主定

同男朋友都一齊5年了
我愛佢 亦都feel到佢錫我
但近幾年feel到大家價值觀愈黎愈唔同

佢份人係果d紙上談兵既人黎 講自己想做咩做咩 但一直都冇實際做出黎
聽左2年幾佢話要實行，到依加佢話半年後先實行，因為多d時間比佢預備
其實有同佢傾過，但佢永遠都偏向逃避問題...

因為係初戀想問下巴絲打如果同另一半一齊得玩樂快樂，冇一齊進步，想像唔到同另一半既未來係點係咪已經唔岩？

想識條女 但係又應該好多人溝 連ig都拎唔到

每次拍拖都會講哂自己感受出黎 係咪壞事？
感覺到自己chur到對方 但對方總係話無

表白過，對方表示暫時不想拍拖，因為佢話之前拍個兩次拖都冇意義，浪費時間，所以佢唔想再拍拖。我應該繼續等待，還是果斷放棄

我之前同你傾過longd 男友唔著緊我又成日唔搵我嗰個人啊 分咗手啦琴晚

係有好感但係未去到咁強， 唔好表白完冇結果就即刻唔聯絡， keep住contact 繼續行街食飯， 直接拖落去啦講咁多

啲男仔成日叫啲女仔有咩就講
唔好問又唔講
咁係咪真係應該講哂

笑多啲
無野做都微笑下
等d人唔好覺得你cool先
第一印象好重要

唔想同你拍拖咋

咩叫唔好問又唔講

Btw 新po留名
樓主

唔好個男仔問又唔講

到你想結婚嘅時候 就不滿足於只是相處得玩樂快樂， 仲要有上進心 經濟能力 睇埋生活條件 etc.

唔諗住實行不如唔好講 起碼冇地方畀你入佢

點會冇諗過將來呀 puppy love應該唔會上連登 應該冇account

我覺得女仔主動講自己點諗依件事係好好 始終兩個人拍拖最緊要係溝通
利申 ex乜都唔講 有咩唔開心又唔應機真係好煩 唔知想點咁樣

無上進心都係其中一個普遍分手原因

最近成日聽到啲男仔朋友講下面嗰兩句

我自己第一日傾計就約㗎喇喎

最好唔洗估估下 攰死人咩 實知你個心諗乜啦
賤啲講句 你真係收埋就唔好表露到出黎煩到我 有野就講

學野

水清則無魚 唔使講咁多 注意頻率哦

好難接觸到

你好好 好快有女 係咪好人卡
你好好 但不適合我

放開啲 be mk
不需怕醜 wfc

點解冇意思 浪費時間先？

你就要畀佢睇到你係有意思唔會浪費時間囉

乜嘢等待啫 想要就當冇事發生繼續追 衰咗唔好賴我呀

一二一喺度 出去行下啦唔好淨係諗住佢 好快忘記

重要嘅感受先講 鎖碎feeling唔好講咁多
下下都要表示認同表示安慰咩 煩到死

水清則無魚呀 講少啲

但依啲問題 係你地拍拖個陣 你感覺唔到架咩？ 覺得佢係純粹唔再愛你而作出黎既藉口 唔想你挽回就更加唔想做朋友啦 慢慢放低啦

點睇個男仔係player定未方放低前度唔敢開始？

接觸唔到咁你咪溝啦 又話多人溝即係你冇自信溝到啦 咁都係咪溝啦 餵埋你食飯咩

你肯定完全冇畀到空間佢啦 chur住佢check住佢

做咩要輕描淡寫自己嘅錯誤 以為我睇唔到呀

佢咁辛苦先喺籠度走出嚟 睇唔到你嘅改變佢唔會入返去囉

player就會溝你啦 點會有唔出手嘅player

即係溝完冇下文

同一個女仔好好傾 直頭好似同男仔fd傾咁 咩話題都傾得 又夠直接爽快 甚至會每晚都傾3-4個鐘電話 仲要佢打過黎係佔大多數

但係突然有一日佢180度掉轉左 完全變到好冷淡 有一晚我text佢話好悶無野做 如果係平時佢應該會打黎 但果晚佢已讀不點左

其實我無諗過要發展成為情侶 因為我並無鍾意佢嘅意思 我只係想保持呢種關係 我只想一直晚晚可以陪住對方聽到佢把聲

唔係好人卡 係佢地圍內會講下我 話我好好仔 個樣似有女或者好多女埋身 所以一知道我係A0就咁講啫

溝又未必一定要有下文嘅 溝溝下覺得冇feel呢

放手啦

樓上嗰個又話講 唔洗估
點呀你地啲男人一時一樣

今日唔洗翻工

樓主同一開始啲po語氣唔同左
之前仲話怕太直接

可能佢地真係覺得你幾好
但唔岩feel or 無野吸引到佢地
試下展現下你嘅魅力

有可能係 佢覺得你鐘意佢
所以保持翻個距離唔想你鐘意佢

第一個可能正路d 因爲我地講嘅野都幾曖昧
第二個可能應該唔會 因為轉變係一日之間 前一晚仲傾到好開心 第二朝就唔覆msg

個個男人都唔一樣㗎嘛

之前嗰啲長期踩場都消失咗喇 而家得你踩場

人係不斷進步㗎嘛

大佬呀 間中一日半日唔得閒都唔得
太專制了吧 老奉㗎日日傾計 你而家係冇關係呀。。。 情侶都可以唔覆啦 何況你而家乜嘢身份呀

你隻bad蝦蝦推爆咗個1001 留返個1000畀我都好呀

俾唔俾我踩先

我諗住你都開左新po咪推爆佢

Um 厭都可以係一晚既事
但曖昧既話我都覺係第一個原因
但個人認為應該翻唔到去以前既關係架啦

其實近排有feel到嘅，但自己有時又死牛一邊頸，係都同佢嘈。
如果連普通fd 都唔做，咁我可能都會失去一班朋友

毒多幾年算

係丫，你講得好啱，真係chur得佢太盡, 佢出番個籠係真係會輕鬆左，因為唔洗再care我個唸法。

但我應該點先比佢睇到我有改變，都唔再一齊，大家又唔會搵大家，佢都唔會睇到我變？

俾段時間大家冷靜下
可能之後佢會feel到你重要性
如果無 就算啦

識多啲女仔先啦

先天既身高

佢買畀自己冇問題 但係都唔使講話送畀你呀 仲有禮物嘅筆直根本唔使講

#67 三隻蝦幫我答咗 睇法同佢一樣

米六呀

著啲自信鞋
好多女仔都唔介意男仔矮

我仲係到
但見住佢兩個放閃

Yeah我就黎可以升級做專家啦

琴晚飲酒飲到傻左，成個人好激動，wts左佢問點解唔理我，下一秒就唔見icon同狀態就好似消失左咁。之後衝動換ig問，直到依家都冇覆。

同佢關係係朋友，但不知不覺就沉船，一直想抽身，第日又沉返船。日日就爭扎，好攰。半年前同前度分手我都冇咁激動咁傷心，我都忍得住。但係佢...我就忍唔到

夏利X。 允行、 另外仲有你囉
仲有新嚟嘅三隻蝦

我自己一個答好悶㗎嘛 人來人往 最後只係得我自己

最唔ok就係飲醉左做呢啲事
唔係消失呀
係block左你

人哋而家有冇情侶 照咁睇我覺得係有

咁又無

你要問佢咩 好似自殺咁

係咪呀

佢唔會應到你呢個答案啦

btw 仲有半桶水魔法師

冇話唔高搵唔到你朋友 我有個friend米6 食女無數

呃你咩

本身冇諗住飲，係朋友話飲先飲，飲完一杯成個人就好激動就搵佢點解已讀我又唔話我知你返左嚟
依家好努力接受被block

點解呢？

其實只係好朋友

因為你對佢只係朋友 邊有話乜嘢取代

但佢唔肯講，我都吹佢唔脹 我好想知佢依家係咪有女，有嘅咁我都會心熄去放低。但佢咩都唔講，叫我放低好難

如果唔係照正常曖昧 無論鐘唔鐘意你都唔會block啦 有後備喎做咩唔留低 所以我推斷佢有女, 乜嘢佢唔講 唔講即係有 , ok ？

而家自習緊 睇緊School Days
研究三角戀 呀 人渣誠

但佢真係講 仲打篇長文寫出黎話過我陪佢捱過最辛苦一年
佢而家只見新人歡 不見舊人愁
不過而家冷靜完 佢主動搵返我 我要拎返個主導權

講咗十萬次 性取向唔同根本冇結果

佢有男朋友就唔好問啦
想像下你係佢男朋友
你想佢身邊有個咁既”朋友咩”

幾大

Sor

明白...放棄啦

係咪一直都只係你自己諗多左

Diu , School Days 真係男女關係最亂嘅極致

幫個frd 問下 佢同個女仔表咗白 跟住個女仔話末ready好 想focus學業 話做朋友好啲 但而家仲成日聯絡 個女仔仲送聖誕禮物比我個frd 我個frd而家都唔知點好 唔知仲有冇機

收兵

有同個frd傾過依個可能 不過佢話佢true and pure, 又返教會 冇咩男仔frd 覺得應該唔會咁衰

Just for Fun 勿認真

吊住先啫 冇壞㗎 有人對自己好鍾意自己唔通唔要咩 , 而家係個女仔做主導角色, 叫你朋友反殺喇 睇下邊個高手啲

而家呢一刻冇可能囉 因為佢都唔覆你。
時間只係不斷重複嘅啫， 有興趣、冇興趣嘅輪迴， 等下一次興趣高嘅時候先一齊啦

come here babe ~

一齊咗幾耐呀 我諗半年 ( 純粹推測)

要同其他女仔friend 要傾計都唔好畀你知啦

仲要光明正大咁講冇可能改變對其他女嘅態度 咁咪即係當你冇到 冇尊重囉

而家你阻住佢出去搵食呀

結論 同佢一齊冇結果

第一次一齊咗10個月多少少 今次一齊返3個月 佢話

介意*

我唔記得你上過嚟了

呷醋係正常 ，但係佢都冇諗住減少同其他女性接觸嘅次數頻率 ，就未必咁重視你啦

講乜鬼嘢習慣咗單身啦， 同你都一齊咗成年以上，男人呀 冇句真 ~

點解要搵返你？ 知你唔走囉、 知道有利益囉 ( 乜嘢利益心中有數啦) ~

知道佢乜嘢人就走喇 留戀係冇用㗎

而家係佢溝其他女 你阻住佢呀 所以咪飛咗你囉

樓主同女朋友點呀 好傷心 真係好唔捨得 冇諗過連佢都咁對我 本來以為佢好有誠意同返我一齊 點知聖誕節同我講分手

首先呢 返教會唔代表係好人 come on James

可能一：有好感但未到情侶 所以做朋友先 唔代表之後冇機會
可能二： 收兵 釣魚

既然你講到個女仔咁好咁就係第一個可能性囉

我點樣 散咗好幾日la

梗係聖誕節講分手啦 要同第二個過吖嘛

我都係聖誕節 You will never walk alone

自問好就得佢..... 第一次一齊嗰陣我都做得唔好 佢同啲女仔咁close我選擇忍 其實忍得好辛苦 忍到就癲 分手後吸取教訓 今次有機會同返佢一齊就同自己講要同佢坦白 點知坦白換來佢一句分手 本來平安夜係同佢過 點知佢話臨時有班fd預咗佢 book哂位冇得推 我都冇嬲佢 叫佢去 我俾咁大自由度佢佢最後都係放棄我 當初話一直放唔低我都係假嘅

呢個世界仲有好女仔架 你未遇到咋

對佢好都唔一定有好結果㗎嘛
種子種喺爛地都唔會 開花結果
佢係爛地 你係好種子

我做大家嘅愛神算數啦
➡ ⬅ 見習愛神 編號121

我自己都唔係乜嘢好人

好攰 今次又要重新行出嚟 好彩依家sem break有機會俾我傷心

我覺得 每個人都有過去 只要你依家改咗 都已經係好人 最重要係你點睇自己

sem break先慘
返學仲可以有寄託

如果一個男仔過馬路會捉住你過，吾比你行係馬路個邊，有時會提你着多件衫落雨要拎傘，每次post親story都會應，係咪代表有好感？

咁啱呀我都係喎

非也非也 乃是高手所為 player basic thing

照你咁講 我覺得呢一位係情場高手, 因為每樣嘢都做得太完美啦 估計他現在獵物不算多 所以投資喺你身上比例較高

做得出以上行為唔代表有好感 可以係漁翁撒網

話說本身係想脫坑既...
特登1、2日完全唔搵佢，諗住凋淡就算...
但係佢會wtapp搵我，話我做咩唔搵佢...
佢send啲喊樣黎
我又好內疚

之後又唔小心約左佢今日食lunch
之後去埋睇戲

一齊行個時我派下膠氹到佢笑哂
見到佢笑我又好鬼開心...

死啦...
係咪愈踩愈深 ...

頂

階段1 ：真係唔識拍拖
階段2 ：情場老手
階段3 ：扮唔識拍拖但係老pat pat (扮豬食老虎)

你嗰個係階段2

我都有感唸過 但身邊啲朋友叫我唸下佢

之前有留過言嗎？

大家都冇情侶有咩問題， 係咪雙方已經有對象啦？

咁又唔一定係player嘅 只係情場老手 知道女人要乜 同佢一齊會感受到被愛

你要知道毒撚係做唔到咁多嘢 ，就算做到感覺都係唔夠舒服

唔係話唔諗得過囉

睇緊分手100次

有link嗎

me今日先睇完School Days 個故事真係黐線到仆街

Netflix咋
仲要係ex個帳

登出啦
係佢嘅生活 登出啦

佢哋淨係想上你 ？
係佢哋爛人 定係只係你睇唔上佢哋

從來冇男人會話有爛桃花
只有女人會話有爛桃花

男人匿埋眼就可以上 女人就唔同啦

我怕女朋友會死

我唔知佢身體有乜嘢病呀 都唔知佢仲有幾耐壽命 你鍾意佢就一路陪住佢啦。

生死有命

本身係佢搵我先
本身我對佢冇咩感覺，加上我地嘅年齡,occupation等各方面都極度唔夾又完全唔係我個type，所以一早已經知冇可能
但唔知點解傾傾下，見多幾次好似沉沉地船
佢講野係好曖昧，但我係個種內歛死要面，就算中意都從不做主動嘅人黎。
加上對佢了解唔深入，唔知佢係咪player
所以好快叫自己要醒成日已讀佢，反應好冷淡，特登避佢好少見又冇再wts，已經好快對佢冇feel
但近排佢搵返我又成日要見到佢，好似又沉返，咁就繼續有傾，而佢講嘅野又更曖昧同flirty(我冇附和)
咁我就有試過佢有冇拍拖啦，咁佢話冇女
先繼續咁同佢傾又出過幾次街咁
直至我前幾日係ig發現咗原來佢係有女
就即刻問佢點解要咁做 初初條仆街講嘅野真係好仆街eg.唔係以為我會同你一齊啊
佢本身以為我好恰咩都唔識
逼到我發火屌9佢 同佢講誤會個個係你 冇人諗過要同你一齊 由頭到尾得你一個亂講野
佢就即刻挽返我鞋咁講sorry個啲
我一早就知同佢冇可能，冇期望過要同佢發展落去但只係唔明究竟佢點解要咁做 佢係咪真係完全當我狗咁撚黎玩9我？少少feel都冇？

我媽唔比我地一齊。我會堅持同佢一齊，我唔係愛佢咁簡單，無咗呢個人，我只會行最後一條路。若果天要奪走佢，我聽天命。

條友仆街， 冇其他總結。
唔使同呢啲人糾纏呀 講嚟都嘥鳩氣 無謂降低自己智商 唔撚使理佢

就算佢真係不幸離開咗 佢會想見到你陪佢一齊走咩

我睇得上眼嘅
全部都有仔

好 多謝你

即走

player bye bye
身心康泰

總有例外嘅
有仔嘅女係吸引啲嘅 不否認， 但係唔好搞人呀

初戀拍左半年 分左4個月
平安夜約佢諗住箍煲
點知佢飛機話再約。。。

係朋友呀 女朋友吖嘛

唔咪唔囉 天涯何處無芳草 佢已經係過去㗎啦

知道即刻走咪得囉 乃是無可奈何之事
錯不在你

咁多年 對朋友家庭情人 嘈架個時都好似啞左咁 唔識氹人 特別嘈架個時 講一句野都會深思熟慮 其實好想氹對方 點先易開口啲

治標唔治本。。。
點解唔諗下唔嘈交呢

都鍾意咗好耐 好難先一齊到
估唔到佢咁快就淡

半年叫做快 lol

我十七日同七日呀

你知道嗎 已經好幸福了

我的long d分手故事
之前longd個時已經少whatsapp同facetime，仲話咩等佢12月翻嚟一齊過，點知翻到hk都唔搵我，又覆得勁冷淡。跟住前幾日就同我講佢依家last year好忙無信心咁樣行落去，叫我唔好等佢，之後就話分手。 你記唔記得你走之前講過啲咩架？你話知道longd辛苦，多謝我陪你捱，longd完咗翻黎就一齊住...仲有好多好多嘅承諾，你仲記唔記得？估唔到早排你已經想放棄，得返我喺到戇鳩鳩咁plan你翻黎去邊挽 男人講嘅野真係信唔過 ps已經連續俾男人挽咗兩次 真心換絕情

承諾？ 打個三折算多㗎喇

算鳩數啦 人會變 情會厭 從沒甚麼保險

long d冇好結果 聽咁耐冇一個成功

我頂 好掛住哈蝦哈添
但其實完全唔識佢 LOL

好傷啊 喊唔停 點搞。。。

搵朋友出嚟陪你啦 平時畀自己多啲嘢做 努力去分心啦

節日氣氛更傷

咁你過一兩日先搵朋友陪呀

多謝你

我識咗佢幾個月一直keep住傾計 近排佢有兩日全日冇搵我 一直以黎都唔知係咪佢無聊先同我傾定點
幾個月都冇乜進展咁 唔知可以點

可能一 想溝你但係你冇畀反應 之後淡左
可能二 純粹搵你攝時間

我覺得可能性一多啲， 佢有冇約你出街呀？

沉我船？

我上個都係long d散
喊完就算啦

掛住下您都好呀 費事亂諗嘢

節日已經過哂去啦！

覺得係一

因為你未見過我

So flirty
點解對句白似曾熟悉

講下笑姐

上個post好似有講過 因為你未遇到我啫
唉~聽日返工啦

我唔洗翻

風水輪流轉 聽日拜託你得閒代答啦
你都係見習愛神

留名睇男仔角度

我覺得男朋友同佢班兄弟一齊玩，仲開心過同我一齊 佢一見到班兄弟上線一齊傾計，就好似開左興奮制咁，同我一齊果陣就鍾意玩手機睇ig⋯⋯
但問過好多次，又唔似係唔鍾意我。
想問下係咪所以男仔都係咁？

對你有興趣嘅話，唔得閒都會約你第二個時間 會畀你知道佢係想出嚟只係真係嗰日唔得

如果收兵嘅話， 梗係時鬆時緊啦 到你想走咪釣返你過嚟囉

對付啲娘娘要用特別手段 就係要抽水

有啲男仔係視朋友重要過女朋友

哦 我睇錯 我係女仔

唔同人有唔同嘅開心㗎嘛 見得你多咪冇咁興奮囉

多就唔值錢㗎喇

如果見少啲 見親你一定好興奮 只係你捨唔捨得啫

學到嘢添 嗌緊交千祈唔好畀佢知道自己見朋友 應該要扮到好唔開心 全世界淨係淨番佢一個

講真的 領悟到一啲嘢添

呢個真
女仔見到你嗌緊交仲要咁開心去飲酒嗰啲會覺得你唔在意 同埋朋友大過天

Player呀

請下你食波餅啫 常事啦

你覺得你係咪真係靚仔到啲女人會自己過嚟先， 唔係的話咪係佢畀你試用下先啦 ，遲啲就收費

下次嘈交唔可以畀佢知道自己見fd 或有約

唔係唔在意 係唔同身份嘅人比到唔同嘢。

我對邊個都秒回

覆得快慢唔代表咩。。。
代表嘅只係佢好得閒。。。
你話你啲對話係追佢呀嘛， 咁佢有咩反饋先 視而不見定係撩番你

你就好啦 我係毒撚咋 唔識得溝女 又係a0

樓主唔係a2咩

A09 未拍過拖
教練係唔會落場㗎

我地Long D⋯已經見得好少，依家聖誕節先番黎見，但頭先見到佢同班兄弟講嘢，好似好開心

唔係7日同17咩

咁你當佢當兄弟好重要啦， 如果你哋感情冇任何問題的話

啲人拍一兩個月散拖都唔計啦， 何況我呢啲幾日

唔好迫我承啦 我a0咋

A0好搶手㗎

可以唔使走㗎 對住啲收兵嘅就要抽番佢哋水 等佢哋知道收兵唔係咁易做

諗起中學有啲女仔成日對男仔摸身摸世
又挨黎挨去
再嗲多兩嗲
就咁有好多好兄弟

如果對你有興趣 一定會對你嘅曖昧對話作出回應 互相調情呀嘛

冇就算啦睇淡啲

係咪有女埋身你唔要咋

你鐘意啦

好想知道你係咪好靚仔
想加你tg
利申：非gay

而家啲人咁抄牌

唔緊要~我扮豬食老虎啫 以後扮到唔識同女仔溝通先

唔好逼我啦 我真係a0呀

唔介意人哋收兵 我一定會令佢後悔
做炮兵 睇下邊個蝕底啲

男女通吃 老少通吃

暴露咗自己個人平時嘅行為添 sor 我主動抽水嘅 佢掂你,點同你掂佢呢

btw 不喜勿插

頂你咁靚仔漁翁撒網啦

我呢輪真係賺到夠喇， 真係好想比人賺下

真．A0叫你呢個假A0去死

Wasted , 要嘅話食埋添啦

黑化咗添

一個女仔有男朋友，但又會日日同你傾(冇flirty野)，會單獨食飯去旅行，有冇絲打講下佢係咩心態? 收兵?純粹識多個朋友?

咁謙虛呀 我並不排擠靚仔

名聲遠播喎清

靚仔呀 留番畀三隻蝦先

原來你被動派嘅

我愛0仔

咩意思呀 樓主我唔答得呀 我巴打喎。。

唔知點解睇你文字覺得你係女仔。。。 答咗我先

過咗去算數啦 展望將來

咁謙虛

個女仔似玩開

我係男
巴打都答得，不過想知下女人點睇姐

我意思係佢溝慣仔
其實又唔可以講呢啲女仔係溝仔
只不過係會用呢種方法去吸引異性

如果冇調情傾正常嘢， 都冇問題嘅。。
有冇約你出街先 出街有冇身體接觸先

咁男人要乜
除左扑野

多謝你多謝我

me唔講好聽嘅說話 講現實
算啦追唔到㗎啦 ,一年淨係約得過兩次
對你有興趣就唔會咁啦 end

講得咁簡接呀 咪臭係收兵囉

唔明白有男朋友既女仔點解要同其他男仔去旅行
連嫌都唔避下

人生錯覺之一 ：佢只係對我咁

想感受到愛 自己就係咁簡單

只係用呢個方法展現魅力姐
啲男仔受呢套之後佢地又唔斷又接受佢地既好先係收兵兵

你dse閱讀理解幾多分.....
係單獨旅行. 唔係單獨同佢旅行

淨係kiss咋 第三者嚟講都算純潔啦

你睇下之前嗰啲 上埋床喇

佢都算好㗎啦 起碼真係冇搵你 你都放手啦

好心你啦 一年先得嗰兩次
人哋一個禮拜兩次出街都嫌少啦
仲以為自己有機會喎 食得米田共啦
想死心就直接表白 自殺式表白

咁睇你你冇收過兵啦 係好女仔
優質蝦

收兵都可以解釋到咁詳細 咪一個畀水抽一個畀利益囉

冇機呀唔使諗咁多

係咩...個女仔會自己單獨食飯去旅行點解要寫岀黎

畢竟自己有另一半
純粹識多個朋友的話應該更加避忌
又會同你去旅行?
現階段或者只係將你加左入後備list
未有明顯收兵舉動

係你求屌醒我先用咁嘅語氣
平時好好溫柔㗎

會約食飯同去左一次旅行，身體接觸就少，同埋佢收得佢男朋友好埋 應該冇乜人知

應該係 我現實生活中都唔會咁直接咁講
好hurt

戴定頭盔先 講定sorry 佢打字都1999
都唔係好肯定佢噏乜

唔收兵 一隻兵都無
有人追但我唔鐘意係會疏遠佢加唔覆機

佢男朋友知唔知佢被收得好埋
定佢男朋友都收得佢好埋

同你去邊度旅行呀 冇上床呀

其實都唔知佢男朋友係咪知情 ，但成個trip都係普通fd咁 完全冇特別野發生

Move on啦 揾下個

唉 心情俾佢牽引住真係好慘

同女朋友一齊左年幾，但佢脾氣係好臭個種，少少事就會發脾氣，之前已經分過好多次手，但最後我都心軟 ，所以一直都冇分開，而最近大家一齊翻工，而我係新入黎佢係老手，所以有時有d野唔識都會問佢，但佢大多數語氣都會好惡對我，個個人都吾會，得佢先會係咁，前提係我冇激佢佢都咁樣，但佢對翻其他同事又會講又笑，對我又西面，吾多講野，搞到我覺得我好攰，頂吾順佢啲脾氣，我有同佢講過，但改完一排，個脾氣又變翻以前咁

我應該點做好，分手？

咪搞啦 ，就算佢哋要分手原因都唔可以因為係你嘅介入。

就算當佢同你一齊 ，今日可以因為你飛咗佢條女， 第日都可以用同樣方式對你

一腳踏兩船嚟講佢都算初級啦 都好㗎啦 你哋唔好聯絡啦

幫FD問,
佢同佢女朋友開始左唔係好耐,
咁聖誕節就本身話約出去,
點知我個FD星期一唔記得著衫冷親搞到發燒
去唔成街,係屋企休息,
條女嘅電話/wtsapp都因為佢病左所以佢精神返先覆.

之後佢同我講 佢岩先收到條女電話,
話佢條女因為唔開心,佢姊妹帶左佢條女落老蘭
屌,我個FD算唔算綠到豬頭
應該叫個FD點做好

就係去旅行呢樣令人諗唔明，如果唔係收兵咁係普通fd定有機會發展先

人生嘅悲歌就係： 對住最愛嘅人發脾氣

其實脾氣差唔好改到囉 第二間公司啦好心 做咩要同條女一齊做

記住同其他朋友介紹呀 我免費諮詢㗎

戇鳩 熱戀期唔識得整嘢食探病咗嘅男朋友呀 落老蘭喎 唔開心喎 人唔笑狗都吠啦

唔識佢男朋友，淨係知佢ig fb冇合照，平時都冇透露過有男朋友

事主唔係你呀。。。。。 你唔了解詳情就唔好用你嘅片面陳述喎

唔自爆啦 普通短trip，手都冇掂過啊

未遇到姐
啱既人真係可遇不可求

男朋友知應該同唔到你去旅行
另一角度睇可能佢男朋友好信佢 但佢利用左呢份信任

有錢就有女 唔講感情的話

完全1999

點解可以打到咁多個對話你先話係單身

佢點解話未準備好，佢唔好。 佢受過好嚴重嘅情傷？

佢聲稱男朋友知，不過我都係半信半疑
原本無咩意思既 近排越黎越上心唔知點搞好

一係呢佢同佢男朋友已經有名無實 咁所做嘅一切都合理化

可能只係令你覺得同佢可以有機會發展咋
分分鐘放長線收大將軍
睇路啦巴打

唔想比人知好心tg啦

正常無論有冇諗住同你有關係 去旅行男朋友都唔會唔知囉 一係佢哋根本就已經冇感情

病咗唔識探病呀 落老蘭喎 幫佢祈福早啲好返呀

咁咪即係佢受過嚴重情傷囉。。。 都算好㗎啦冇玩你

可能一 佢未放低ex
可能二 佢見唔到你同佢有將來 所以唔開始

樓主真係好直接

我就唔撚信 佢男朋友會畀佢同另外一個男仔去旅行

識一對情侶超級信任對方
女朋友俾男朋友同女單獨岀街過夜

因為佢係咁叫我一齊翻，我話吾翻之後仲哭，屌
而且佢成撚發埋啲 on9野，例如我遲到，然後佢屌9我，但我通常只係遲最多15分鐘，而我服，我改，但我約佢23.00，佢22.30同我講會遲，然後我諗最多咪等一陣，由葵芳翻到天水圍，最多咪一個鐘，所以我翻住工等
屌佢老母我等撚到12點都未撚到，然後我屌9佢，佢就話講左會遲啦，我屌
遲到都吾會遲個幾鐘掛，之後我同佢講完仲屌翻我轉頭，wtf

you will never know 醉後的活動
一開始就唔應該去老蘭劈酒 仲要襯條仔病

同啲陌生女仔唔知點樣開口講嘢 同埋都唔知講乜

咁不如問你自己如果女朋友同另一個男仔去旅行 你會唔會比

前提佢同你講係普通朋友

依家你呢種心態正中佢下懷 唔好上心自願入伍 人地有男朋友嫁
就算散左 你都未必係正選

我都唔撚信啊 但係佢行為上又好檢點

信任唔應該係無條件嘅。。。
中庸之道先啱。。。

係愛到會同佢結婚先會原諒到

只準官州放火不准百姓點燈。。。
你唔可以遲 佢可以遲

你接受到佢性格咪得囉 你情我願啫 唔好同佢分手呀 唔好又流入市場

見父母喇 準備定嫁妝啦

唔該交出醫生證明 個個都話自己抑鬱焦慮。博同情。。

病咗錄段音都知道病啦 影埋自己瞓喺張床度唔得嘅 咁都會亂諗嘅 死得啦

有幾陌生呀 街邊呀

一定要去旅行先有快樂嘅，吹你唔脹嘅

你focus嘅point只係去旅行......

黑化咗 之前好溫柔

唉，但對我自己吾健康呢，佢搞到我個脾氣都差，之前俾佢搞到我打9佢，d朋友聽到o西，完全吾相信我會打佢，總之搞到我好吾開心，成日都想分手，一諗到到時結婚，次次翻完工翻到屋企佢都發緊脾氣，我就已經想分手
真心希望俾d建議點做好，好迷惘

理智上我都知要抽身，但係咁易咩
話就話係朋友 點都會對佢有d好感

1. 純友誼
2. 小兵兵
3. 同佢男朋友冇feel搵你攝時間 但係又唔出軌

傾偈食飯唔係重點 重點係去旅行

你地幾大
打人完全唔ok喎。。

拍拖應該開心 脾氣唔係亂咁發㗎 當你自己頂唔順就會分手㗎啦

決定權喺你自己手上

同佢講我就嚟頂唔順你脾氣啦

咁咪慢慢夾時間囉 有時間有錢先去玩有咩問題。 淨係靠娛樂先維持到感情死得啦

佢平時會唔會俾其他朋友見父母先

所以你咪輸左
少d搵佢係第一步 唔好咁傻豬踩落個氹到

佢對我好好 但係我唔再鍾意佢
我唔想咁樣拖住佢但係我唔敢講出口

其實你唔使對我咁好喎， 我有鍾意嘅人啦， 你不如將心神投資喺其他人度

咁你咪收緊人兵囉

佢依家係我女朋友

樓主點解叫一二一

個個女仔你都帶佢見父母㗎？

女仔唔係好熟識呢啲問題嘅咩
呢個問題係測試自己喺佢心入面嘅獨特性

哦 sorry 我理解錯誤 我以為曖味緊
無架啦 早啲放人走啦

分手啦冇感覺啦 唔係你錯 係我自己冇feel

有無其他曖味野

因為諗唔到改乜嘢名
你都差不多吧

我知我打人好有問題，事後都不斷道歉，而我已經好認真咁同佢講左頂吾到d脾氣，但佢冇撚理過，岩岩仲要發脾氣自己走左

我係希望大家日日都咁開心

平安夜得一日 一次陪得一個， 你覺得呢
就算當你係朋友 都係特別嘅朋友

其實有無諗過唔適合對方
同埋嗌交要溝通唔係郁手

點樣講

如果你結婚一定要叫我出席。
( 代表我哋分手啦 )

咁辛苦值得咩

我日日見到你我就好開心啦

使乜分手啫 就算唔鍾意都可以攞嚟練手嘛

我而家只係覺得好對唔住佢
但係始終都要分,係時間問題

佢鐘唔鐘意個女仔㗎
個女仔似好鐘意佢喎
佢似為拍而拍
個女仔好慘

長痛不如短痛 ，恨心啲啦
唔鍾意又唔講分手先係真係對唔住佢

拖得越耐越對唔住

我覺得有機

好悶呀又訓唔著

下次出街唔該攬腰 之後拖手 一夜再咀落去。 傾計程度已經去到極致啦， 要去到身體階段

你咪喺度覆緊囉 食花生

聽朝又要七點起身

一黎就腰咁chur 撘下博頭先

我幾點都得

下， 同我唔係好熟嗰啲我都攬腰㗎喎

最鍾意摸面仔

個男仔係斯斯文文定係點

人呢 瞓曬啦 Don't Leave Me Alone

Player

已經挨膊頭啦 下一步已經係攬腰喇 拖手都冇所謂 唔通你想等條女自己拖你呀

聽我話博頭先！
跟住過馬路拖住佢
之後就唔洗放手啦

攬腰有啲女仔唔鐘意
介意摸到佢啲肉

曾經 曾經試過攬兩個 同一時間一左一右

但係我試咁多個冇人fing開我喎

可能佢地無肉掛

其實真係唔同女仔嘅肉有唔同嘅觸感， 有柔軟 有實淨 有柔中帶硬 有硬中帶柔， 好似可以摸到佢哋嘅荷爾蒙 唔識得形容， 不過摸落就知道嗰個適唔適合你， 身體係唔會呃人。

可以摸到一個女仔嘅性格( 好似走火入魔添)

修心養性解答大家感情煩惱

女朋友下個月就做空姐
我可以點心理輔導自己

強化自己優點啦 如果唔係你所唔住佢呀

* 鎖唔住

是咁的
同佢係上堂識 唔同programme
佢細我一年 我係姐姐 佢係弟弟
唔知點解第一眼就中意左佢
大家交換左電話
原本以為上完堂就唔會再有交集
點知佢有日應我story 大家就開始chat
但都係覆完story吹幾句咁就完
絕大部分時間都係佢已讀我
咁我見佢唔多想繼續傾咁 都冇再chur佢
直到後來
我po左個story問有冇人都係會早起溫書
我成日都起唔到身
其實係想po比佢睇
佢覆左 之後唔知點解就變左
佢每日朝早morning call我
大家慢慢熟 我就膽粗粗約佢溫書
點知佢又真係肯
由一開始可能一個禮拜約一次溫書
到後來幾日一次 每日都見
除左溫書仲會一齊去其他活動
一齊食飯 留到學校熄燈先肯走
但佢間中又會消失幾日
完全唔見 冇傾計 冇morning call
甚至約左我 都可以完全冇左件事
我本身係果種 講左就要做既人
佢放我飛機我真係好嬲
有次終於忍唔住
佢whats我唔覆 電話唔聽
過左一晚 佢morning call問我係咪唔開心
我就忍唔住發佢脾氣
結果佢竟然將我whats置頂話唔會再唔記得
果下即刻嬲唔落

其實佢係一個幾自私既人黎
我咁覺得啦 佢自己都話係
要用一句說話形容係
無利不起早
對佢有用既 佢先會望多2眼
例如我
佢一開始接近我係為左R source
後來可能係因為我肯仆心仆命幫佢
隨傳隨到 咩都照顧佢先繼續留住我
因為我發覺我同佢係social media入面
講既野多數都係佢問我學業野/活動野
我答佢咁 佢都係thanks完就end topic
反而係面對面會講好多
講到勁deep都有
我有借啲意問過點解反差咁大
佢話係因為佢中意面對面/電話傾計
唔中意send msg...
我都唔知係真定假
同埋佢好中意研究我同我啲ex既野
問我中意咩類型男仔 我啲ex係咩type
點解分手呀
我唔知佢係因為冇拍過拖所以好奇定點
其實我有少少開心佢咁緊張呢啲野
只係佢講過佢理想型係點 而我完全唔係

講左咁耐好似冇講過佢係個咩性格既人
佢對其他人係外向交際花陽光型
對我係痴線佬青山走犯大細路型
換句話講 佢對外人係好成熟 唔算好多野講
少少花花公子tone 但唔會真係flirt女
但係對我
佢會瘋狂嗲我 扮狗公 總之咩幼稚野都做得出
基本上句句都flirt 佢話因為同我熟 所以先敢咁做
但係佢對識左好多年既中同又唔會
呢排進化到會整估我 溫緊書果陣聊我打9佢
有樣野我真係唔知佢係憎我定點好撚恐怖
佢會捉住我條頸然後扮係想S我咁
同我講 我覺得睇你咁M個樣真係好正

佢之前有同我講過佢有中意一個女仔
只不過個女仔講到明唔中意佢
所以佢都冇奢望過
但係佢又成日講住唔想拍拖 驚失去
我都唔知到底佢係想定唔想拍拖
可能佢只係享受呢種曖昧既感覺?
我唔知 好亂

明明大家都冇名分 但佢又會管我好多野
係咁chur我陪佢去活動 話我唔夠外向
叫我story po少啲負面野 佢見到都會唔開心
我同男仔傾計 就算只係學業野
佢都會問好多 問係咩人 咩關係
然後問我可唔可以介紹比佢識
而家識自己開我手機密碼碌我手機
話佢中意我 好似又唔似
因為佢完sem之後完全冇搵過我
直到我隔左成個禮拜 po左個story
佢先問我聖誕點過
我仲有期待過佢會約我
我都唔知而家係算點
求樓主高人解答
ps 同佢識左3個月左右
sorry我自己打完都覺得亂
辛苦晒

唯有係咁...我都要做定心理準備
我聽到佢in入咗之後個心真係好似比人嗱住咗咁 好辛苦呀

享受曖昧就一定 開心又唔洗上身
佢表現得好細路仔果類attention seeking
btw佢真A0?

好亂

恭喜你 到目前為止你係最多字

我撳入去想打字都睇唔曬你全文。。。

我諗你睇落係屬於軟弱嘅女仔 所以佢先夠膽做咁多嘢。

是位潛力很高的玩家， 已經如入無人之境

忽冷忽熱等你上心 做到極致

做出嚟好似好緊張你 等你覺得佢對你有意思 但又冇實質行為追求

將女性擅長的推拉技術 自己用

樓主表示萬分欽敬， 佢一定好靚仔 閱女無數

我愛的不愛我 幾日前散咗

聽講空姐好亂 又多人溝 冇番咁上下本事hold唔住, 做定心理準備啦

上佢屋企都唔搞 咁撚明顯啦
時間幾長叫做冇一次長 個個時間觀念唔同㗎喎.......
白痴問題就唔好問啦

只係你暫時冇對象 先諗返朋友嘅好
同佢多啲傾偈多啲約囉..... 執靚啲自己有機會睇上你,

都係既 我都係咁諗，可能遲d會又冇左個感覺。所以都廢事比人知道

點會唔知女人諗咩呀
朋友要等咁耐先突然有好感根本就唔係愛,只係冇對象住。 蜀中無大將，廖化作先鋒

ps.我係男

咁呢半年你哋好少接觸呢？

A0毒撚係咁上下啦

嗰陣時佢屋企係咪冇人呀

你點知架？

正常都估到啦 梗係少接觸先淡咗感情。。。 我覺得回天乏術啦

心淡無感覺救唔返。 知道淡咗都唔努力相處返。 冇了

係啊

曬撚曬 人哋要你屌佢呀
不過可以同你講 佢唔係處

冇結果㗎喇 因為你而家都仲係一樣嘅情況 唔會畀到時間佢

啊!!! 錯過左脱毒嘅機會啊 xm
btw thx巴打

上得屋企冇人就預咗扑嘢㗎喇， 錯失了成人禮 撩番佢啦

上得屋企已經唔係一般嘅關係 下次出街試下摸下佢

瞓覺了 聽日七點起身 得閒再覆
考慮緊係咪應該收錢答你哋問題

收錢冇人揾你

都收唔到錢啦 唔通比特幣咩 講笑

我係軟弱既女仔
基本上佢做咩我都係默默忍受
佢話自己冇拍過拖
但係靚仔是真的
我呢啲普通小薯係咪唔應該繼續沉落去

你睇下我睇得幾準

撩你啫 睇唔到係追你

冇拍拖都可以係老手㗎

唔使咁認真 開心便好了

樓主好勁

已經好多人咁同我講
幾次想走 佢feel到我冷淡左就會對我勁好
之後又打回原形
我已經沉晒船
樓主有冇咩方法對付呢啲人

係
樓主真係睇晒我篇19野
多謝樓主

只有玩家識同玩家 玩 ，然而你唔係玩家， 你唔會對付到

一齊到你都hold唔住啦。

想佢搵你 你咪繼續post唔開心嘢囉

你咁soft ，佢想食你 隨時都得啦 如果佢想的話

真係想溝你你都唔會還手啦 你畀人食住上啦 但係佢都冇出手 頂多係後備 得閒再玩

一齊冇咩可能㗎喇 如果想畀佢食就得

好sad
咁我係咪應該同佢斷聯
止蝕離場
雖然講就兇狠

不了
明知唔耐 無謂啦

你都冇蝕底 睇你嘅文字佢連水都冇抽 只係你單面沉船 遲啲有機會搵返你出嚟食飯 or 利用( 中性詞)

因為我唔係佢中意果type
純粹係學業方面既兵?
唔知算唔算添
我grad左佢就應該唔會搵我
因為冇價值了

冇女溝嘅時候隨時搵返自己朋友入手㗎喇
當你係朋友先問功課啫
唔係冇機會約你囉

我都唔知我應該用咩態度對佢
黎緊仲會同佢一齊去活動...
同埋我地成個sem都痴埋一齊
個個fd都以為我地拍拖

player 態度
玩玩下心態
反正你開心嘛

開心完又會唔開心
不如搵個一直都令我開心既?
雖然搵唔到

有啲似我個case

下個會更好

一係離場慢慢唔聯絡 一係用同一態度
但以你咁軟弱揀前者好d
唔係比人食左你就喊都無謂

好的
多謝樓主
後者做唔黎 前者啱我多啲

唔多謝
btw我唔係樓主 只係路過多事的絲
有d player望落人畜無害 但往往最仆街係呢種

sor啱啱訓醒冇睇清楚
佢真係 成個細路仔咁
而我又真係受
佢一嗲我就冇晒辦法 犯賤
btw多謝你

鍾意湊仔

湊仔唔好玩嫁
學下心腸硬少少 通常呢d你冷淡對佢久而久之會自己收皮

btw唔洗客氣

話題唔啱or 其實story好少順勢傾落去

純粹討論呀 定係傾想同佢做

證明你唔係player

真係做空姐就一定變雞架咩

Signal 係邊
完全見唔到

乜叫人上屋企就係咁㗎啦？
學野

分咗個幾月。分係我一時衝動。我又夢到佢。我夢見我做鐘野，之佢嬲，之後我氹返佢，又再一次好幸福。醒返先記得我地分咗手
我醒咗，諗住攞起手機講早晨。仲諗好似好耐冇同佢講咁。諗一陣，屌咩！分咗啦

你會唔會叫個男仔上嚟屋企呀 仲要屋企冇人

豐富嘅內心戲

分咗啦 Don't ff la.

睇多次篇野
似係個女仔想講自己唔係好濫先話係唔識分鐘意etc.
女人真係難明

好想喊吖
好後悔一時嘅衝動吖

無得後悔
Move on 啦
所以話分手唔可以亂講

分咗第1個月15日，除咗分嗰日同分之後嗰日係冇唔開心。而家我好似做咩都會諗起佢咁

好悶 啱啱訓醒

對一個有女朋友兼身邊好多女既男仔沉左船 出過幾次街 頭幾次都有身體接觸 唔知係咪因為最近post得太多sad野加埋佢知道我沉左船 最近一次見面特登同我保持距離 仲要不停玩電話同秒回其他女 其實我都知應該係要保持距離 但個心就覺得好難受 以前佢會秒回我 依家係成日上線都唔覆 我自己就日日係度sad做乜都冇心機 好辛苦

Exact7ly 就係話唔知道咩係鐘意 掩飾自己嘅濫

追返囉

me四點訓七點醒, 而家先放飯

我覺得個男嘅做得幾好
識保持距離
你唔好特登去睇佢有無online啦
再唔係archive左個對話佢
緊記 唔好手痕

我就係你男朋友呢種人，不過我一齊左8年，講左分手，無謂害人

訓3個鐘 我基本要8個鐘

走啦

He is just player

不久將食你

點解你唔會諗下未來既

點先知有冇機？唔想得埸空最後好尷尬

冇計啦 佢哋都唔停 係咁有留言

好偉大啊

佢搵你囉 就係機會.

追女女交翻俾一二一

你地身邊有無共同朋友
問下佢地佢過成點

冇共同吖

就係成日手痕忍唔住
但睇完自己又唔開心
覺得自己好矛盾又好犯賤

諗同做到係2件事

明知自己中個頭埋去係比人玩都忍唔住沉左覺得自己好犯賤

佢冇搵你你咪直接搵佢囉
Nothing to lose

平安夜揾返佢，ig fd unblock，互follow返。

現在離開便好了

唔緊要呀
我明白你嘅感受 我都試過
但真係無人可以幫到你 得你幫到自己
加油

咁試下覆story

聖誕有出去不？

唉......去馬失敗咗之後，真係唔知點好

你覺得無信心俾未來佢？

好耐無見

佢話不了 返工

好想離開但又唔捨得
想當佢朋友咁相處但依家又未做到
好掙扎好辛苦

繼續傾繼續約

無咩捨唔捨得
睇你自己個決心架姐
你而家日日咁辛苦開心咩

中長期有機會，短期無可能，但佢等左8年，唔想佢再等，佢身邊d人開始陸續結婚生仔，唔通叫佢等多幾年？事實係我畢業後做左好多無謂野，浪費左自己好多時間，又浪費左佢好多時間。而家只可以希望下個會比到佢想要既野佢

會唔會好chur

多謝你啊sis
有人明自己既感覺真係好
身邊朋友都叫我唔好再曬時間係佢身上因為唔值得
我自己都知但一時間真係做唔到

。。。。
明知故犯

人哋有女朋友㗎啦，咪搞啦

互唔揾的話，等下位情人啦

估唔到除咗樓豬仲有人認得本毒撚

你慢慢放底佢
過翻無佢既生活啦
之前咪又係無佢都好地地
時間幫到你

好sad

日日都好想喊但喊唔出

記得你講野好直接

我自己唔信

佢唔會揾我，係都係我揾佢

打鐵趁熱啊ching

雖然係佢撩我先 但我都覺得自己好仆街。。。

所以咪叫你主動囉 耐左會淡

希望我做到 或者當返佢係fd

不過當你辛苦到某個點
你就會好想咩都唔理咁放底佢
唔想再咁頹同辛苦
想自己開心翻

A1 嘅我鍾意咗個有女朋友嘅男仔
佢女朋友對佢好冷淡，佢兩個拍咗＝無拍
初頭諗住食下花生就算，點知我竟然沉咗船
佢對我好好，好到我以為自己真係被人捧喺手掌心
我地咩都做過曬
完全唔知自己依家做緊乜
(佢都有玩連登，好驚佢知)

好

仆過？

人誰無錯

會唔會為左你分手

我唔知
唔敢問，知道咗答案又會唔開心

佢成日帶我周圍去，教識咗我好多野
喺我心目中佢已經係排第一
我唔知佢當我係咩，雞？

唔中意湊仔
係中意湊佢
其實我原本真係一啲都唔中意佢呢種人
甚至係好憎
但係為佢不斷降低底線
而佢覺得而家呢個會一直包容忍耐佢既我
先係真正既我

Congratulations
有得食 何樂而不為

Free G

我次次都要好長時間先放得低

佢今日係我面前係咁聊我個fd
我嬲到痴線 塊面西到喊

我想做player報復社會

同我過返幾招先

都係
不過我出發點都係想大家好
就算有時我見到啲傻鳩/仆街case屌鳩佢，都係想佢唔好再害人/唔好再俾人害
咩都用安慰Mode只會變成縱容

正常
但你越拖得耐需要既時間就越長

平時成日鬧呢d人好仆街 又點會估到自己都會有呢一日

佢係你心目中第一無用
要你係佢心目中第一

佢女朋友對佢冷淡佢都可以好愛佢女朋友

依家好努力咁叫自己當佢係朋友

lm學野

我會唔會有一日都咁

講得多就會實現㗎啦

唔好啦你係好女仔

個男仔算係咁架啦
無繼續撩你識保持距離

呢個月一個禮拜起碼見兩、三日
多到我以為自己拍緊拖
whatsapp 又秒回，又事無大小都同我講
點解我會遇到佢
直接話我聽佢只係一個 player 咪算

咩都做齊其實已經綠帽左女朋友啦唔係咩

係呀
一次半次藍剔啫

就係做唔黎但又想報復社會

遇人不淑啫 只不過係同你曖昧冇發展啫

好想鳩叫
快d覆我

咁我新年仲同唔同佢講新年快樂好

頭先突然發現 你喺第一個post有出現過 話你唔知佢係咪有女朋友

唔好咁chur 啦， 一時三刻冇覆啫

係呀 係我嚟
但後尾發現係虛驚一場

我冇chur佢 只係會自己個心唔舒服姐
佢成日搞到我來回地獄又折返人間

人地做得咁明算好 大把仆街食左先算

唔會當得番係frd
即使扮可以 有日佢好唔小心食左你
最後咪又不相往還

佢就係想你嬲 你表現愈在意佢愈得戚
我知你個心難受 不過學下唔好將呢d情緒放上面 加油

遇到player仆過街先長大

有冇人陪我吹水

唔知道外國男人嘅諗法 同香港男仔嘅諗法嘅差別

btw 唔好胡思亂想

知道自己同佢理想型差好遠
要點做

增值自己囉

日日諗住對方個考慮係真係會考慮定係顧慮我感受唔當面拒絕

勉強冇幸福，搵過個

體型方面

唔係太肥就好了

即係佢鍾意高大 不過本身唔高大
係咪都係算數算

非也非也 除咗外貌仲有好多因素睇㗎嘛

同絲打你一樣
不過後尾我話只係友愛，唔想比到壓力佢
對方後尾仲話雖然想和好 但個心好驚我
宜加唔知點算好

感情路上遇到太多挫折，見過太多種人
唔敢再去重要適應一個人放晒d心機落對方度
個人變到玩玩下 .. 唔想認真，覺得逢場作戲都冇問題，覺得自己唔會再揾到一個真心愛自己，對自己專一既人

可以點好

睇耐啲先開始 真係個個都淨係想玩 除非去到結婚年齡

我都就黎要趕尾班車
其實每一次拍拖，都係日久生情
但其實識得耐又不見得好了解對方

開始有d麻目，信唔過任何男人 ...
我諗都冇人會想同一個咁多疑既女人一齊

點解好似每次msg都係xx快樂

揾個你真係可以信既人

係咪你自己唔識得睇人咋

我都覺得係 .... 但眼光呢d野 .... 好難去學點樣改姐
試過幾個唔同類型既人，都中伏
其實最大問題應該係我自己

係我就分手
有咩好解釋

一係你遇人不淑 一係無限光

*眼光

算數啦

個女仔前兩星期又話佢屋企無人可以上去飲野，之後一住就住左4晚了
有晚講起啲愛情觀既野
我問佢其實佢仲鐘唔鐘意佢男朋友，佢又話鐘意
我問佢依家有無個佢更鐘意既男仔出現佢又話無
我唔知我對佢黎講係咪因為佢覺得佢男朋友對佢淡左，所以要搵人代替/填補空虛
但前兩星期佢話如果我同佢一齊佢可以同佢男朋友分手，定其實兩件事係無衝突？佢仲鐘意佢男朋友但覺得人地淡左，所以要搵個人代替，就算唔鐘意都好？
果幾日喺佢屋企睇戲果陣，食薯片佢會咬住一半叫我錫埋去食另一半，咁玩左成晚
有日朝早訓醒，佢攬完錫完我，之後仲想除我褲話想睇下係點，玩完一輪之後佢問我地係咩關係，我問返： 你覺得呢， 之後佢竟然話係純友誼
我話：你咁玩法都仲係純友誼？ 佢話係佢單方面搞我所以係純友誼ar
之後我問點先算唔係，佢話如果兩邊都主動咁或者大家有sex過就唔係，但其實我之前已經同佢扑過，我唔知佢係真飲醉唔記得定係扮唔記得
癲左幾日之後christmas 佢同佢屋企人去旅行，佢問我christmas做啲咩，我話要陪女朋友 ，果陣佢靜左一下個樣有啲唔開心

我淨係想知其實佢究竟諗緊乜野？
1.佢係鐘意左我，所以可以為左我同佢男朋友分手
2.佢鐘意佢男朋友，但覺得淡左所以要搵人代替？

佢依家話同我係純友誼，但做啲野根本完全過哂界，係咪因為我之前拒絕過佢，因為我之前同佢講過除非我女朋友同我講分手，如果唔係我唔會主動同佢分手？
佢話大家係純友誼純粹係想大家繼續keep住呢種關係等大家都仲可以有個名義繼續見面？
感覺上佢好似每次答我都有啲唔同，係咪佢唔想攤開黎講定係佢想點？
其實佢正正經經講一次佢係鐘意定唔鐘意，就算係咪一齊都好，起碼大家都知大家心意係點
依家搞到好似有感情既sp,但又要夾硬話係純友誼，但關係真係好奇怪

問佢係咪識左第二個 ：死罪。。。
無錢所以賺錢重要D ：傷佢心

今個月已經經常吵架： 原因呢

問佢係咪識左第二個代表唔信佢
要翻工唔岀去姐 都有見
又係你話要分手...

鐘意你覺得可以同男朋友分手
同鐘意你鐘意到同男朋友分o左手係兩回事
佢對你應該點都有一定好感 唔想從此同你失去交集
不過未至於可以同現任分手 加上你有女朋友 又拒絕過佢
呢一刻即使知道佢鐘意你 咁你又可唔可以同女朋友分手?

未知既結果風險太高 情願答非所問曖曖昧昧

你個名咁熟。。。

我問佢其實佢仲鐘唔鐘意佢男朋友，佢又話鐘意[ 又係有仔 ]

唔想答你問題。。。。

我淨係想知其實佢究竟諗緊乜野？
1.佢係鐘意左我，所以可以為左我同佢男朋友分手
2.佢鐘意佢男朋友，但覺得淡左所以要搵人代替？
[ 二之後一]

咁你要肯定佢淨係得你一個sp喎

可能本身已經想分手啦

講明顯啲我覺得佢只係想玩
唔係認真 唔想負責任
唔會為左你同男朋友分手

佢話大家係純友誼純粹係想大家繼續keep住呢種關係等大家都仲可以有個名義繼續見面？
呢句我覺得啱
萬一話唔係純友誼 咁見面呢一件事都會變到係個錯
因為佢實實在在岀左軌
而家雖然佢行為上已經係 但係佢眼中你只係純友誼既朋友
佢良心好似會好過啲

Btw你女朋友都好慘

唔該曬你哋繼續答 我聽緊我啲player同事嘅故事, 又開眼界

係呀，我係頭一兩個post, 大家都有男女朋友但又乜都做哂派哂帽互做對方第三者果個

一開始識落佢個樣唔似係啲會搵sp既人， 但之後識落佢應該係容易同男仔玩得埋果種，我唔知佢會唔會有其他男仔同佢係玩到咁
我試過問佢，佢話有2個gay既男仔fd會，但都係攬頭攬頸果啲
佢又話佢有啲識左好耐既男仔fd會單獨去旅行住一間房，但咩事都無發生，但明明佢話個男仔追過佢，不過佢自己sense唔到，依家諗返先覺
我都唔敢諗佢講真定講假

上個月我同我女朋友既關係已經差到就黎分
同佢鬧交鬧足半年
但近排佢好似sense到我可能鐘意左第二個/想同佢分手，佢又180度轉變拉返住我，仲plan哂下年幾時買樓結婚
但我發現依家就算係同我女朋友出街，有好大部分時間都係諗住果個女仔

少少長

是咁的

我結左婚都三年 呢三年入面都好平平穩穩

係間唔時嘈下交 第二日就無事個種

但就係半年前 飲野識左個女仔 因為講起要買野

我又可以幫佢買平啲 所以交換左電話

之後大家都有WhatsApp 傾下計 佢都知我結左婚

仲知道我老婆因爲工作關係好多時都唔係香港

所以係個啲日子 會約出嚟食飯 睇戲

初頭諗住自己一個 又有人陪下 何樂以不為

但係日子耐左 產生左感情 有次飲野仲發生埋關係

到而家仲會等我老婆唔係香港既時候 上我屋企過夜

煮飯我食 煲湯我飲 有時好到直頭想同佢一生一世

但問題就嚟啦 因為一直我都知好多男仔追佢

聖誕節我陪唔到佢 佢出左去單獨同個男仔食飯

係呢件事上面我好矛盾

一嚟我好唔高興 好唔開心 因為好似俾佢背叛左

但係諗真啲自己憑咩去話佢 又俾唔到將來同幸福人

呢幾日諗到我頭都爆 唔知點處理好

你已經唔鐘意你女朋友啦好明顯

點解要覺得佢背叛左你
有無諗過你背叛左你老婆

我知我背叛左我老婆 而家對住佢 我都好內疚

完全想像唔到我老公趁我唔係香港既時候
俾個女人上黎仲要..
我都係唔好結婚好啲
單身萬歲

唔知佢咁講係咪因為我拒絕過佢，因為一開始佢講過佢屋企background, 話做佢男朋友要陪下佢去啲ball, 要陪佢老豆飲酒食下雪茄果啲，佢有叫過我去但我無答佢

其實個屋企家㡳同身份太懸殊都係我另一個好大既concern，我知就算一齊都9成9無好結果

你無資格去不滿你新識嗰個做啲咩
你地無咩正式關係

你老婆因工作唔係香港又唔係佢既錯
唉

到而家都分左手1個月 我每日都仲係成日諗起佢

分手原因唔係第三者

知你前排工作壓力大我都幫唔到你分擔

想約返佢出黎傾下個問題 佢一路都唔應我

佢啲朋友就話佢唔想比假希望我

我真係放唔低 我好想比你睇到去轉變自己

有咩爆野分享

我覺得唔係
你問既問題問到咁岀面
唔會仲因爲以前咁而咁講
只要佢話唔係純友誼就可以做到佢想要既關係
（假如佢係想進一步既話)
所以我都係覺得想keep關係only

定係佢男朋友係佢屋企人幫佢揾嗰啲電視劇情節呀

利申 個人看法

佢唔想俾假希望你 姐係完全無想一齊翻既念頭
可能已經心死左
你地有緣份自己會再相遇
佢都可能有意無意見到你進步
放底啦 時間幫到你

咁你要諗清楚要鼓起勇氣做仆街同女朋友分手
定係負責任咁同佢過下半世

咁好啦而家如果同新識個果分開 你估會唔會有反效果 例如攬炒

路只有兩條 斬纜定繼續

你係因為寂寞而開始呢段關係 加上呢個女仔比你既沖擊同新鮮感令你抽身不能
咁你有冇勇氣同老婆離婚
每段感情一開始都係煙花 不過燦爛過後既平淡唔係個個都接受到

btw你老婆知唔知你有呢個"朋友"

你老婆未知就唔會...

我有諗過點溫柔地斬纜 因為怕佢一諗錯左就攬炒

同意

當然唔知有呢個朋友存在

唔結婚有唔結婚既好 男人將你私有化左好多時都變懶 覺得已經冇挑戰性 何況做左老婆

你知唔知佢有無男朋友定潛在發展對象
例如佢岀街個男既仲有無聯絡

即刻無哂信心

無男朋友 無發展對象
有幾個追緊佢 但係一知我得閒陪佢
就算約好哂人地食飯都會放佢地飛機

咁你可唔可以扮到無時間陪佢慢慢斬欖

巴打你個case 婚都結埋仲難搞過我
你地結之前拍左幾耐？

你係邊個case

唔夠2年

都半年喇 基本上我每日既行程 佢都瞭如指掌
不過都可以試下既

唔知就仲有救 聽你語氣唔想放棄老婆
咁就同呢個紅顏斬纜 慢慢少d搵佢 再搵時機講清楚 (仆街d既就不讀不回慢慢fade out 不過唔建議 怕轉個頭佢同你攬炒)
你會難受 你會覺得自己最愛佢 覺得相逢恨晚

不過sorry 好多時只係錯覺

攝高枕頭諗下喇 齊人之福你估咁易享

應該係唔好意思傷你心先話慢慢發展
覺得對你應該無乜意思
或者佢知你鐘意佢 咪吊高黎賣

Omg!! 恭喜你啊
希望你地百年好合

Block同archive d野仲係到架

話你老婆係香港囉

我都怕我係錯覺 到時做左啲後悔既事
老婆方面 雖然唔係我心中最愛
但係我都好錫佢 好保護佢
所以我而家係唔想傷害到任何一個人

其實拖住人有咩好處呢

Show你死心

放心啦 又唔會個個都咁仆街既

有啲識左好耐既男仔fd會單獨去旅行住一間房，但咩事都無發生 [係真， 但係有發生嘅無同你講啫 ]

冇人可以全身而退 只希望將傷害減至最低
你可以呃到老婆一世就最好 不過都要有心理準備他日佢知道 你有機會一無所有
冇一個人留係你身邊

勿欺騙自己內心，何不和愛的一起呢？

轉場溝第個啦

你又畀唔到佢你全部， 憑咩叫佢畀番你佢全部。。。

useless guilty

儲錢買定姑婆屋啦

無解的分手， 只係佢唔需要你啦

BLOCK左就算解封都再SEND唔到MSG要重新加先得
同埋所有對話都會無晒

你o岩

你會唔會失控到當面屌鳩佢

只是食女溝女經驗及見解，和內心世界分享

咁係一個忘記過去既好機會

自己block 啦好心。。
最後見面只係再次確認內心 是否真的冇感覺

攬炒係你嘅報應

朋友 fwb

我唔會， 三隻蝦係好女仔 ，我會對佢好好

感情最近有變
歡迎同路絲打傾兩句圍爐

yes, 我知佢都唔係蠢既人，所以成日佢講既野我都唔知幾時係真
果陣第一次同佢扑左之後，佢有下講笑咁同我講： 你唔會同你女朋友玩坦白丫嘛？我驚我會比人斬
所以其實我都覺佢係有少少機心果種

yup

純粹娛樂下啫

恭喜恭喜 要幸福哦

以前嘅回憶已經係沉沒投資

好似幾好玩

可能我係佢心目中只係提款機,琴日佢仲想叫我比幾百佢買假唔返工同朋友出去食飯
我同佢講 得百幾起身比唔到佢 可能連最後機會都無埋

因為我有預感同佢一齊佢會hurt得我好嚴重
同埋理性既我知道我同佢其實屋企家底，價值觀都差好遠
但呢下感性上又真係鐘意左

收佢皮啦 睇下邊個蝕底啲

仆街嘅全部喺曬呢個post入面

我係咪咁多個post 最仆街果個

出嚟玩就唔好問咁多嘢啦 你又玩佢又玩

玩你就玩啦講咁多

你以為我冇經歷過咩 我情況衰過你呀

可以有衰過你嘅情況 就係互相都有家室

你聽過最癲既player故事係點

冷靜d 打小人算喇

我之前朋友囉 巔峰同一時間七個女朋友 普通時間五個

定係SL

我既情況同妳調轉。所以問題不大，拍拖七年。結埋婚。 但即使係咁，我其實唔太鼓勵咁落去。因為結婚就真係柴米油。好現實,一個人承擔晒係好痛苦

你就嚟結婚聽咁多故仔會唔會冇信心

又撩女仔

唔知點解好想撩佢 傻傻的

多謝 承你貴言

唔係冇諗啊 係想像唔到如果佢繼續以依加個心態生活 之後繼續同佢一齊落去會係點

講呢d

沒有最仆街 只有更仆街

冇上進心囉 地球九成都係平庸人㗎啦

分手再溝佢囉笨

日日唔同囡囡 佢頂得順又搞得掂呢下好野

仲教我如果拖住一個係街度撞到另外一個要點樣處理 痴線

有少少已經聽到麻木 身邊太多呢d故仔
要冇一早冇左 又怕得幾多

佢呢個直頭係多重影分身

一人兩個鐘掛 最多咪14到十個鐘

唔鼓勵一腳踏兩船
建議單身先追求
我就好膚淺嘅 靚女就容易溝仔
係最基本嘅

好心你哋班粉皮咁鍾意玩 ，咪單身玩囉
硬係要一腳踏兩船 單身玩完全唔使有咩責任 誤會受到道德批評 亦都唔會內心譴責

*唔會

你player黎既

連你都咁睇我

如果我男朋友咁都唔知點算

即刻分手囉

你睇你而家學埋上面啲招數

我地分手啦

等我哋一齊咗先啦

唔夠靚仔做玩家

講笑咋

連你都變成player 我哋之間嘅承諾呢 你之前唔係咁㗎 點解你變成而家咁

頂 你又好似啱
唉 唔想理佢

樓豬又比人飛了 求安慰

件事係咁嘅： 連登到識得一個絲打， 叫做三隻蝦， 未一齊佢就飛咗我 點解連一次機會都唔畀我 我真係將佢捧喺手心上

我地完架啦

冇 話咗食飯講咗幾個月都未約
我有提過 佢又冇比實質日子

溝女無數都失敗

btw 又變返a0

8成無機

keep住傾計真係唔一定要溝㗎嘛 最多叫做好朋友

我要放棄啦
唔想再糾纏落去

加油

佢前排又真係忙咗幾個月到得閒少少已經聖誕

之前去到乜嘢進展

所以預咗無機架喇

睇落好似係你自己多心喎 人哋都冇追你嘅行為

自嘲

佢會日日同我講有咩做...

傾計partner姐

會唔會約到出黎？

咪諗咁多喇 撩下你啫
睇嚟你畀人撩嘅經驗不足

多謝你我會努力

just kidding

咁低可能性算吧啦

增加自己魅力吸引佢
例如 跳開舞就up段片上ig story 掛住嗰陣呀 嗰d

點解會同ex去旅行

可以唱歌send畀佢聽 會好開心

公主病呀
咁你又點解沉船返呢

睇完戲都要食飯架

渣ga 老老實實你點樣約 之前有咩鋪排 之前嘅對話係咩

拍之前就fd?
唔係既話
分左佢屋企人仲嗌你去咁搞笑

一個願打一個願挨 完全冇問題 只係你哋嘅相處方式啫 可以錫人都好開心㗎 性格係互補嘅啫

咁可以有話題 傾翻套戲

你鐘意佢公主病

都係既

可能係啦

就算係我都唔想俾人食住先

就黎考dse，鍾意嘅女仔係學霸啱啱grad左，佢一直都叫我唔好搞關係搞掂dse先，但到左聖誕佢突然冷淡左，WhatsApp 佢仲話唔想覆我，即係點？頹左幾日

不過以我個人經驗
男仔係會越來越鐘意對方的
所以到最後邊個食住邊個都唔知

Agger

溫書啦 加上人哋都未必對你有興趣

Ermmmm...
唔好chur對方會好啲

曾經派過帽比人戴，同佢分咗手之後無再搵過佢，比屋企人話冷血同絕情，分咗手之後，唔開心嘅事，比開心嘅事多好多，間唔中都會諗到佢都會內疚。

但係一開始做錯咗，就唔會有一個好結果。希望佢會淡忘我，重新出發，搵到個愛錫佢嘅男人，佢係一個好好好女仔。

經歷咗一d事，了解自己多咗，知道自己係好唔成熟。

睇咩呀

明白 準備單身

時運高睇唔到 成日上連登 冇仔溝你咩

同我一樣
不過當你揾到下一個
你都依然會係個仆街
因為嗰時你就唔會再聖人mode

死囉
我唔得

一個男仔肯聖誕節出黎行街食飯
過程中有少少身體接觸
但係有時wts覆得密 有時又覆得疏
咁仲有冇機

咁唔好忘記啦 追佢啦

大過一半 機會率

一日之內會覆啦

可能性極低...

吓得米啦已經...

梗係未咁快啦

聖誕節都出得黎
單對單 肯定有野啦

最後可能敵不過long d
真係冇乜信心開始一段關係

唔係囉 唔是咁簡單的

long d唔好一齊啦
好似未見過有成功
普普通通拍拖一兩年內都分得㗎啦
何況仲要分隔異地加多幾年

成日上呢個post咋

琴晚喊到傻撚左，我諗既然連朋友都冇得做了，我好唔好同佢講我好掛住你我好鍾意你同佢講？唯一可以同佢講到只剩番ig

Player會唔會為一個女仔改變

人哋對你冇興趣呀 不要繼續傷自己心了 知道你想追佢但係佢唔想 所以咪消失囉.
你講掛住 鐘意都冇用， 跌低都拿番喳沙咩

我可以為你改變

覺得自己好犯賤 做咩要係咁撩你

冇關係 勿內疚 你冇做錯 冇破壞關係
下次小心啲睇

好搞笑

覺得我哋嘅名好似 都係a b a pattern
一二一
哈蝦哈
你比我有啲精神寄託啦 呢排冇女

送樣禮物畀佢 之後先輕輕解釋 費事畀佢以為你 欲蓋彌彰

其實反而你唔使繼續提 記住下次咪睇
講多次

可以對一個唔識得嘅人用情
唔識得都可以沉船先係最高層次嘅沉船

咁我係咪最高層次既player

想問一下點先可以知道自己得米 米
利申：A0

係我自己沉淪咗 一段無法形容的感覺 好奇妙

咀到先啦

男朋友有d價值觀上嘅嘢同自己唔多夾
心入面唔希望佢改變成另一個人
但有啲我需要嘅嘢佢又好似唔明
我有嘗試溝通過但大家調節唔到
我都唔知點算

有哂signal先

例如呢？

係咪唔想佢因爲你改變成為另一個人
唔改變你又會唔開心

柏拉圖式 player
柏拉圖式 沉船
神交 好奇妙

好多架喎
身體接觸呀 chat嗰陣有flirt

Me唔是player

做人價值觀 經濟價值觀 愛情價值觀？ 可以比實質少少例子。

你可以直接啲講你想要乜嘢。 更加更加直接。

仲有冇復合既機會

可能係 女人好煩

做乜嘢畀啲player洗腦
呢啲只係曖昧 唔係得米 佢得米嘅意思係已經確認情侶

你有留過言嗎

我都係咁諗
唔想佢改變 佢會好辛苦

之後用盡方法令佢信你

我都係講緊signal先姐

第一個自稱性單戀者出現了

未試過亦都未分析過 等我嘗試下

其實係咪你自己覺得一齊咗冇意思。 得唔到永遠係最好嘅。 覺得自己唔值得擁有愛情 唔想亦都冇能力維持愛情

愛情價值觀啊
對方好講求心靈上默契
覺得2個人之間鍾意對方
大家「心照」就得
唔洗點表達 不論言語或者行為
但我份人鍾意花下心思
得閒寫啲嘢送啲嘢 比啲驚喜佢
但我覺得佢好似感受唔到我背後心意咁

冇啊

所以我不停調節自己諗法
但佢又成日叫我唔好無咗自己
咁算點喎？ 我做乜都錯

a0唔識得分signal囉 你畀signal佢吖嘛

身體接觸、傾計有撩， 都可以只係玩下 驚佢畀人當新手劏咋

佢鍾意神交， 你鍾意表達。

要求佢送禮物畀你啦 同佢講你唔講我未必知道你想要乜 溝通唔到就再溝通。 如果佢仲係不變 咁食得X啦

除咗畀你宣洩情緒 你唔係連打字下都懶呀

早知hea覆你啦 話有可能

是咪你很久很久以前鍾意過人但係得唔到, 內心設立防禦機制, 同自己解釋 佢鍾意我就會冇興趣 , 逃避得唔到嘅陰影同埋自卑

我都唔係心理專家只係估下

佢話唔係唔想送 係唔知我想要乜
我又唔係咩港女
講真佢送乜比我都開心㗎啦
前2日聖誕節 如果佢送張卡比我我都滿足㗎
但因為佢之前冇拍過拖
好多嘢都話唔識
其實唔識就要學㗎啦
我為咗做佢心目中嘅女朋友
都學咗好多嘢㗎
學習係為咗令自己成為更好嘅人吖嘛

佢又真係藉口多多喎 唔知道你要乜就唔使送㗎喇 又慳番一筆

咁樣都溝到女真係方便

鬧佢呀嘛 ~ 冇禮物？ 咩料呀你？

不知所謂何物 接受但不行動 點解而家轉移咗以前鍾意嘅人 嘅話題

其實不如你形容下你內心 嘅睇法， 用第三者嘅角度旁觀自己內心

係你自己覺得唔配佢，先專登搵佢缺點同自己解釋先

利： 好耐之前試過 但之後了解了自己內心

其實佢咁做係岩 但犯賤d講句咁樣我反而唔慣

你都應該做哂你要做既野

人類都是犯賤的 唉

係我眼中依一切都只係值口
但我又唔捨得鬧佢
所謂「禮物」只係例子
我唔係真係好介意
我介意係我係咪唔值得佢為我花心思

拍拖真係好煩 冇嘢搵嘢煩
啱啱佢又講錯啲我好介意嘅嘢
我嬲佢cut佢線
依加仲糾結梗搵唔搵返佢住

唔係要陳述表現， 而係嘗試解釋行為背後嘅原因

我係當我唔鐘意既人想進一步發展既時候就會反感

好悶呀

我覺得呢種感覺一定會喺成長期間發生 ，之後會消失

男人係鈍啲㗎啦 原諒下佢啦 就算拍過好多次拖 都未必知道女人諗乜㗎嘛 又唔知激嬲你嘅底線喺邊

佢對你真係冇付出咩

打啊 依家打
我好想挽留佢 我好想做好d
佢想要自由 我比多d自由佢
我想要既安全感 佢比唔足夠 我可以要少d
我淨係想同佢一齊返

都怪你拒絕曬啲男仔 收兵攝時間又唔肯

你一啲都唔理解自己內心

你又知既

係咪一種病黎

不需要愛得那麼卑微 雙方都要付出㗎嘛 而家好似你卑躬屈膝要求佢愛番 毫無底線 佢可以要求你畀佢，但佢自己唔畀你。。。。

唔係叫做愛囉 叫做自私
佢要玩要自由， 但係又唔同你交代 得一想二貪得無厭

我有知道人哋內心嘅能力
見習愛神能力之一

先講下背景先
同佢某d wtapp grp 識既
後來發覺原來係朋友既朋友
覺得幾有緣所以有傾下計
到依家傾左差唔多兩個禮拜
吹吹下發覺佢既個性，仲有喜好都有點夾
我中意外向既女仔，而且又會打機睇波
所以都有d好感，自己都想試下
睇下有無機會發展

問題就黎了，我知佢keep 住有男仔追
而且言談間覺得佢有d未放低之前既野
另外佢覆wtapp 既速度都唔算快
有時我自己都氣餒
我應該點做，係咪都應該hea d 覆
同埋唔好主動wtapp 佢好？

咁咪即係我啱啱講過嘅囉

適當速度
唔好俾佢覺得你任佢擺佈

你又啱
其實我都知佢付出咗好多
奈何我自己份人太敏感太心急啫
唯有慢慢嚟啦 唔想諗啦

但我好想同返佢一齊
我願意卑躬屈膝咁去求佢
只要佢會行1步 淨低99步 甚至再多我都願意去行

一般朋友相處模式先
唔好太上心
亦唔好咁快比佢知你心意

幾耐叫唔算快呀 佢讀緊書定做緊嘢。
傾偈要傾到對愛情嘅睇法 佢嘅理想型

有其他人追又點 唔覺得好有挑戰性嘅咩 追到可以證明自己能力

keep going

細水長流呀 不要心急 心急就像我 沒有好結果

真係唔可以愛得咁卑微
佢會唔珍惜你

其實都係，我都覺得自己有點心急
之前就係試過太chur 嚇走左人
都係警惕下先

咁樣只係失去自己價值 冇價值嘅做咩要鍾意你

做返自己 唔使跪求愛情 唔使求佢呀

我記憶中我以前都係咁樣 但係過一排就消失

我知...所以我一直忍住唔搵佢

請繼續不要搵

我估你應該十七八歲吧。。。 真係純粹估下㗎咋

男同女都好
太容易得到就唔會珍惜
而且老實講 你識得佢2星期
你地之間嘅了解都係比較片面
慢慢嚟其實仲好啦
日子耐咗發覺大家唔啱 心思都慳返

有時幾個鐘，有時已讀不回
不過有時都好快
所以先唔知係點
另外我地大家都係做野

Btw 我自己打完依段野，都覺得自己太上心
依家應該冷靜返先

Thx

岩，我都覺得做返自己先
之前就係做到無左自己

你哋呢啲認真拍拖嘅就慢慢嚟啫
玩家可是等不了哦

依家咁樣以後唔知仲應唔應該見 但我又好想見

生活都忙 你想可以喺一段時間同佢瘋狂傾計 咪十點之後囉， supposed 呢段時間係最空閒

可以見 等佢單身先啦

學下一技旁身都好

咁玩家拍嚟都浪費時間啦

咁同唔可以見應該冇乜分別

我感情好煩惱 可唔可以搵你tg 傾

兩個星期差不多中出即飛了

人哋有情人啦 同你唔係純友誼囉

嗰啲根本唔係真正「愛情」啦
我覺得有愛唔一定有性
但有性必定需要愛
不過可能依個年頭大家太容易同人建立關係
感情亦變得好片面

改咗啦唔畀你哋加 真係極度隱蔽唔想畀人知先問我tg啦

只係講緊啲player 反面教材來的

我係咁無視鐘意我嗰個人
但我覺得佢好慘
但唔咁做我又驚佢誤會
係現實生活當佢透明

可能佢對我係 係我對佢唔係
其實我最想知係佢有冇少少鐘意過我
又或者依家係咪已經冇曬feel

唔好知啦
知黎無分別同無用

好難忍 點算

想揾既時候就揾樓主啦

咁我係做得岩呀可？
佢個樣又真係好慘

唔畀人有誤會嘅機會都係好嘅 好事來的 人哋真係咁唔值得你鍾意咩

不重要

叫佢唔好再煩 再煩就block
Btw 你唔係要hea覆佢 係覆都唔覆

完全無可能

天將降大任於斯人 必先。。。。

係咪dse嗰陣背上腦

請學習哈蝦哈絲， 斷聯絡無視

至少可以知道係咪我自己on99一廂情願

免費提供心靈輔導

知道唔係又點姐
結果又唔會改變
有啲野真係唔知好過知

拋下書包呀嘛 我嘅意思係就係叫佢忍住唔搵可能反而仲有機會

一定啱，對人地冇feel又唔洗辛苦自己，又唔會浪費人地時間心機做水泡，我都想我追既人可以咁

返嚟再算等於 不了

普通相處返 唔好chur

岩既 只係依家咁樣就每日都忍唔住會係咁諗

咁你諗一個差d既
方便你容易d死心

三隻小傻蝦 1001留畀你啦 ， 我去第六個post先

我都會見 都係咁無視
所以先覺得衰

我係人第三者 一開始 我地真係好似拍拖咁 大家都好認真 好愛大家 過左半年 當中大家嘈過好多野 主要係我對佢無安全感 佢有講過2次大話 所以令我會係咁覺得佢會有野隱瞞 不停想check佢 最近 佢話佢無左之前既愛 唔會再好似之前咁想搵我 想見我 想自己一個人 我嘗試挽留 過左一個禮拜 我發覺佢都係咁 無放番心機落去 最後我決定話完 大家唔見 唔好再搵大家 但到佢話唔捨得 間中都會send message 黎 我唔知應該點做好

有冇機會都唔係而家嘅事， 你不如而家相處得好啲先， 就算話復合返都要有實質嘅行動㗎， 唔通淨係話復合但係冇鋪排咩

現實生活中當佢透明呀
唔俾任何機會佢誤會

而家仲係做緊第三者？

同你一齊已經係一個大話 對佢原本情侶嘅大話

你梗係冇安全感啦 你又唔係正室

玩厭咗你咪飛囉 留喺度過世咩
到你走咪釣返你囉

btw 佢仲未同佢正印分手？

成日有人叫我忽冷忽熱咁對佢
但係我掌握唔到個力度
啱啱的起心肝 對方一覆就忍唔住狗衝去應
此方法需要大量的練習

間中搵下啦 同時都要改變

我係果d勁難死心既人
希望今次唔會拖太耐

tg me 以達到高強度訓練
講笑啫唔好玩啦 知道就好了 不要做

口頭上完左段關係 所以唔知仲算唔算係
我知我好仆街 但有啲話黎就黎 果刻所有道德都無左

啲人成日話做player會有報應
但係見過好多player而家仲生勾勾幸幸福福
公平咩
btw 知都係會當局者迷

但係佢既態度同言行比我感覺唔似係 唔知佢依家真定假 但係我知佢真係有愛過我 同埋之前係想同我一齊 去到呢刻 我知好多野都係大話 但我都好想信佢 我唔搵佢一排 係想佢會對我好奇番 想珍惜番我 會唔會太傻

未分手